社會保障助理 2020 （2）

社會保障助理 2020

問咩問題多呀？

quote唔返絲打入黎

儍豬，會mon post架，有人講會轉問題

睇下關於自身/問書/時事野都好
同埋成三個board
無咁好彩撞到既

我果陣都in佐差唔多半個鐘，變佐全場最後一個in完，但見到佢地in得好唔耐煩

應該都衰佐

我20分鐘

留名

係

我都覺得in差左
個官好唔耐煩呀

應該扮白卡佬考返班考官

邊個board??

出晒interview email 未?

佢哋黑哂面

佢地唔使帶口罩？

香討尋晚都仲有人收到

出信都個幾月
可能成千人見

幾千

冇回音
明明maths有c

都市傳說黎架昨
多年客戶服務經驗都無的話，
就要打去屌柒佢問下

我15唔夠

含得撚

想知問乜，係咪通常一情景，一時事，一 英文

問咗咩？

有冇人知請幾多人同見幾多人？

想參考下問左乜

我果陣係問佐個人題，情境題，時事題，資料題，但得一條個人題係英文，其他都係中文

幾時in??

7月呀

介不介意詳細說下，我參考知會轉，但想知方向

求求你

Tg?

靠自己啦
個個上黎問題目
咁對考左個d公平咩?

屌你老母
為咗呃份公務員工
你條食屎打靶狗夠膽死問人拎題目

唔洗答呢度d伸手黨咁多

問左全民檢測 英文
支唔支持政府 英文

其實我覺得真係睇人黎問，佢無叫過我自介，自身題都係問我依家份工既野

仲有問支唔支持平反六四 英文

唔好再講考咩
公務員工都想free ride
要考就靠自己努力
全部人in晒先好講題目

我都話想知方向，鬼唔知會轉，你條傻西咁燥做乜

仲問你條傻西智商有冇10

會唔會轉都好
總之冇必要答考左d咩益你條仆街

我冇份考都唔抵得你條死仆街撚樣問答案

仲有唔記得屌你老母

出信都個幾月，分分鐘見千幾人，最後請幾十件。

今日收到email

仲出緊
見完啲處境兩難題好煩
唔知佢想要邊樣

邊個board?

有冇人係最近對文件張枱嗰個board?
嗰秘書姐姐好靚

你就好，我仲未有

我嗰個係中年女人

IN都無得IN

什麼BG

Office個女輔警in完被call report under consideration

佢幾時in

香討都有個8月in 今日call report

輔警都要call report?
定係佢都係正莊公務員？

你哋點知比人call report?

佢本身係n仔

唔會知 除非係PR同事同你熟 主動同你講返/ 你自己做PR

你係紀律部隊或政府做？

可能，但未必同你講

你等waiting list用晒通常都要一年喇

我都收到call report

9月中in 今日call

唉, 好灰, 個個都call report

懲教處女職員

一定啦，人工又唔係特別高，又無乜自由，番工又勁遠，所以我識嘅有6,7成都係不停in其他

所以見佢哋有學歷就博所有部門嘅主仼，我就一心想入社署

最慘真係遠，我上個位落完巴士要行20分鐘上山先到又唔想養架車

我冇call report

btw call report其實大不大機會我老闆話我知個時個樣好無奈咁話你又走啊，已經好多個走

可能未到姐，12月先會有結果，同都唔知請幾多人

8月in

咁我唔知，我做咗幾年咋，好彩上年去咗個95位，有得用電話

保障助理 勸大家唔好覺得一份好工

人工低 仲要對痴線 慘撚過aco

當你返過輪班，你就會知真正閪工有幾閪。

你同乜比嫁姐，起碼唔使2萬5000里長征，起碼唔使2字頭但3字頭皮膚，要捱夜真係好傷身

尤其每次轉頭幾日，我試過一晚訓到得2小時，又要番工我男友話我係咪無護膚

呢個post 請人密度拍得住紀律部隊

有冇人知

最慘係返夜冇得訓；返完夜，個人好攰但訓唔著。個人長期都好攰咁，身體真係差咗。

喪屍一樣，對眼好似俾火燒好呆

承你貴言

我都想問，乜處男職員

我maths B都未有

懲教員兩成退休後五年過世 警員退休身體必有病

無計，食物鏈底層

其實想問...call report係咪你既上司先會知？
如果上司/admin唔同你講，你係唔會知架...？

理論上call左都唔應該同你講
我都唔明點解d上司咁口疏

好似聽到大多紀律部隊call report 老世都有通知。
文職唔覺

消防

依個位其實人工唔高，加上要對客，根本文職有大把位好過佢。係紀律部隊咁閪要輪班，先有咁多同事想過社署。我唔覺文職會有好多人想入依個位。

最近仲有無師兄收到call，係到報個平安呢？

無咁快call完掛

見香討好多人話收到，唔知係咪真

啲個post？

我都有追嗰到，真係唔知有幾可信。

香討好尻多人收到call，咁計落都唔知有幾多位請街客。

唉，希望唔會call完連waiting都無

二級社會保障主任

cap錯

Offer都出緊

咁又未，佢話12月先會有

咁都可以未出晒interview

黑豹收唔收到call?

我見果陣話最遲11月有結果

我係對資格個度睇到有張紙話12月先有結果

資料

我諗請嗰埋會11月有消息先。

No.......

我係對資料果度話最遲11月有結果，可能早一批in同遲一批in已經唔同

你幾時見先？

佢中間停咗一個月喎⋯⋯

張枱有張貼著

我7月中見啦

師兄有冇俾人call？

Nope...

時間過得好慢，幾時先到12月

已經出咗offer
唔知派了幾多

咁快？出信定點？

信

thx，巴打啲風都幾快，佢順住in日期派定點

醬油？

早段in的已經有offer

Yes

巴打知唔知早段in既offer係岩岩開始派定已經派完啦？
我7月中in應該都係早段

成個禮拜了

有無人有offer ?

利申8 月底in

出信仲要出左成個星期
又唔見有其他人提過
巴打啲風真係勁

真係派梗，香討有人打去問

黑豹巴打勁

係唔知我9月頭in會幾時有offer

我岩岩打去問果邊話結果要11月中先公佈，幾時in都係一樣

但唔見真係有實際收到offer既上水
連登/tg/香討 都無

有冇tg link，想入

到底邊個講嘅係堅

今日打左都話11月尾
鄉土好多9upper

tg都有人話有offer了

見到有人話conditional offer
即是點

差補交埋某d資料齊就得

見到有師兄話唔使交文件
咁點解仲係conditional offer
唔係太明

差body check?

總之呢2-3星期收到call叫補交野
個d都好大機會

如果我本身交齊資料呢？

可能有掛，哈哈

有冇人有update？

好似好多人已經有offer啦

都仲係派緊7月in果啲
未聽到有9月in果啲有offer

唔係wo 我有個fd 9月頭in都有conditional offer啦